林鄭兌現選舉承諾 We Connect!!

恭喜林鄭兌現選舉承諾！

We connect! 但唔係同你呀 林鄭！

全香港團結除左班狗

屌你，以為佢辭職添

仲令沈睡既市民醒覺

We connect